<DOC><METID> 040 </METID><ID> raw/950918/zb/xw/05950920.059 </ID><DATE> 1995 09 20 </DATE><HL> 一架小型飛機在美國 里士滿市附近墜毀 </HL><AU> Overseas Bureaus Adminstration Section. </AU><TEXT><p>據中國國際廣播電臺報導（記者羅俏）一架小型飛機１０日在美國東部弗吉尼亞州州府里士滿附近墜毀，共造成１２人喪生。<p>這架飛機載著一名駕駛員和１０名跳傘人員。當天 傍晚，飛機從弗吉尼亞州東部城市西點起飛後不久便在距里士滿以東８０公里處失事，機上１１人全部死亡。飛機墜地時撞垮一座民宅，並引起大火，房主當即死亡。<p>美國國家交通安全委員會目前正在對事故的原因進行調查。外名：ＶＩＲＧＮＩＡ，ＲＩＣＨＭＯＮＤ，ＷＥＳＴＰＯＩＮＴ，<p>ＴＨＥＮＡＴＩＯＮＡＬＴＲＡＮＳＰＯＲＴＡＴＩＯＮ<p>ＳＡＦＥＴＹＢＯＡＲＤ<p>（駐美站稿金、汪編發11/9jiang）</TEXT>
